TVB 而家d劇好高質

又屌打班盲反

eu 城寨 致命

幕後玩家痴撚線結局

見到雪雪雪就唔想睇了

認真講 城寨同幕後玩家 真係OK

EMMA

幕後玩家結局真係估佢唔撚到

Ching sick ball

原來我已經有五年冇睇過電視
上一套睇既已經係laughing哥

認同

呢排日日聽 Tomorrow never knows